有冇絲打接受到男朋友有易服癖。。。。。。。。。。。。

我要女朋友唔係男朋友

唔比佢知咪得囉

兩公婆唔可以有秘密

做得兩公婆都唔會介意依啲啦

會離婚

中出羊子條女

我唔信個個女仔都介意

互射左幾多次

仲會sm羊

我都有D秘密 唔想比另一半知

Danish girl ?

冇變性